有冇師兄知呢隻seiko邊度有

之前偶然經過一間錶行 見到隻藍色好靚
但嗰陣冇時間入去買
之後網上Google左好耐都搵唔到邊間鋪有
所以想問下各位師兄知唔知邊間鋪頭會有得賣
港九新界都OK
Model：seiko spc219p1

seiko代理撐警不了

好柒

二手？

大大隻字全新
有埋keyword你search
使唔使幫你同佢傾埋？
我見冇乜人理你先順手睇吓

樓主想要既話我可以幫到你
我知邊度有

你呢個係carousell
咁我問係咪二手都正常姐

師兄知邊度有？

幫手搵搵依隻

行無貨啦

留tg傾？但講明係行貨黎

On9仔 叫你呀媽幫你啦

carousell 唔可以放全新？